中國承諾開放經濟，以期結束貿易戰

北京——中國最高經濟決策者本週承諾，中國準備向更多市場化的競爭和國際貿易開放經濟。這是中國結束與美國之間數十億美元貿易戰強烈意願的最新跡象。

重點係，對現到先叫承諾！

人地係要你實踐，唔係承諾，又遊花園

開放經濟=經濟會越黎越發達,又可以借D意買多D美國高質素產品
結論:中國又贏

英國研究
台灣報導
南韓起源
北韓宣布
美國情報

中國承諾

改革開放左40年 都仲係處於準備開放更多市場既狀態

入世貿入咗十鳩幾年
而家先話準備開放
好撚嘢

一邊封鎖網絡一邊做假新聞屈鳩老美/打飛機 點撚和解呀

鬼敢全面開放,越開得多,中共D謊言越快比民眾識穿

準備向...不過同民主一樣，要循序漸進，等返一百年先啦

聯合聲明都可以係"歷史文件", "中國承諾".....
人唔識笑但真係有狗度吠

「我們不開空頭支票，」政策制定權力機關中央財經委員會辦公室副主任韓文秀說。「我們是行動派。」

條友係咪跌壞腦

呢d風已經完全唔撚信

作為共產黨中央領導核心七位政治局常務委員之一的韓正表示，中國希望持續增加進口。「中國不以追求貿易順差為目標，」他說。

韓正講only

自己應承左18年唔做既野

而家再承諾

弱智都唔信佢啦

今次支那過到骨 十年之後老美想再撚佢就更難

改革開放40年

中國承諾係垃圾黎...美國佬唔好中計

中共:假一賠十

呢個係共慘黨模型o既死症。
唔係唔想開放，而係一開放成知管治權就會散哂。 第一係所有國產貨大部份失去競爭力，唯然made in china佔據地球70% 但多是基於外牌品牌oem .
第二係放棄重重關税同限制，變相實體資金大量流走，第三係班呀爺冇哂飯開。

一個比較簡單o既解釋就係： 以前到現在一直行緊有入盡量冇出，一旦放開國民就會有大量購買外國貨而錢就流哂出去。

正常健康經濟體系當然冇事，但中國呢幾十年從來未正常過，谷得咁快o既後遺症。
多撚謝江派同成班冇腦太子黨把成個中國通漲推到去爆煲邊緣，成堆國企同民企冇得再慢慢起步，一定要獨市先有得生存。仲未計一大堆騙子企業，即係根本成個bussiness都係笑話，炒空炒價無實業o既空殼，例如樂視。

大隻講

其實係你地太天真，國內揾緊錢個班，全都比你地清楚，明白發生緊咩事，但又基於利益問題繼續扮傻。
由上而下都建基在扭曲誠實o既生態模式下，你要活得好就要同化呢種遊戲模式。
拳頭>財富>權力 ,要站得穩，必需要得到權力，所以必先盡快得到錢，那誰還有心情慢慢實務實幹去發展實業？
上到位o既企業，滾存咁多權力，你叫佢放低個拳頭努力做好同外國企業公平競爭喎？

你叫老習開放，咁即係推個班人去死，千千層扣，最頂層利益都係權力核心，你話會發生咩事？

可以做啲乜話畀全世界知

中共一直以黎
有咩誠諾係實踐到？

國共合作？
一國兩制？
高度自治？
中英聯合聲明？
世貿協議？
。。。。。。